有冇人記得「加拿大餐廳系列」

西區有個肥佬佢開左一系列「加拿大餐廳」同「加記」，全盛時期有埋麵包舖再北上開農場。 跟住愈做愈差，地鐵一開就執笠。

有冇巴絲當年試過？有冇人知點解執笠？明明有客食

食過西環間加拿大麵包店(好食 20年前有3D蛋糕算勁)
好細個食過加拿大餐廳同加記
你講既農場餐廳....好似唔係同一個老細

我知肥佬係加拿大回流香港

加拿大麵包店D蒜蓉包好正，加拿大餐廳係用返加拿大麵包店既出品

推啊

細個成日食！好鐘意個裝修
個蒜蓉多士真係好撚正 啲扒餐好大份
仲記得個甜品永遠都係一球雪糕加舊好淡味嘅朱古力蛋糕